[頹彈頹唱] 一路向北

第一次放上嚟，請巴打評評

Chord譜

個TONE死唔斷氣,高音又上唔到,你老未我係你就摺埋唔好獻醜

不過有份工好岩你,話唔定大有作為,你試下人地破地獄個時,作好詞起隔離唱

我覺得唱得唔錯喎

彈到好似嘈音咁

巴打一定好多負能量

結他應該擺得太近個咪

我會繼續努力

Yes 不過評9你又唔撚鐘意 你上黎駁乜呀[

無開錯post
真係好頹好hea

聽完真係好迷惑
第一下聽以為樓主玩野
聽聽下又好似feel到樓主認真唱緊
如果係後者 咁你加油 練下掃chord 鍛練下拍子感同擴闊下自己音域啦

但係你似成隻狗咬人多過係俾評語

下次認真啲

我都覺我要練呢樣嘢，會繼續努力

忠言逆耳既 明白明白😂

你個啲叫忠言咁我個啲叫海豚音啦

那裡來的自信 起公司忍撚住笑😂

唔通好似你咁無自信咩，mon 住人哋個post 係咁吠

巴打咩鄉下，高音果段聽落鄉音幾重下

其實只係普通話麻麻

同杰倫一樣，要睇住歌詞聽